蔣介石話要狙擊我

傻仔 你連底都起錯 你老母知唔知你咁蠢 你話我係中介我就係中介？你夠話你自己同連囝係朋友 連囝會交我地個人資料比你 點解最尾連囝會同你割席

障囝

我都唔知陸威廉係你定我 一時話係我 一時話係你

多謝推post

我block咗你好耐 反正你點都係錄音機

字體size大啲係咪會大聲啲

我只係想提醒你你起錯底 至於你話要狙擊我 你就慢慢 我得閒先上水撚下你隻傻狗

建議巴打block咗佢先

狙擊蔣介石真係好輕鬆
佢會自己推post洗皮

喂 問左好多年喇
究竟障狗你證明到我係5p分身中介波台狗未姐

乜原來俾人起錯底就要自貼證明人地錯
咁好快全連登都要自貼以證清白

連登之子話係就係 信唔信你一世無得再踏足連登

我唔小心碌咗個一蛟入嚟咋
嗰張facebook對話圖係咩意思

巴打幫手翻譯下

姐係張圖係中介狗？
但係又點證明係呢位巴打？

yes 所有笑柒你既都係中介狗
一定係樓主搵返黎狙擊你既

由你發跡果日都覺得你on99
成撚日推d吹奏自己既post
一個post入面大半都係你醜唔醜
成撚日自high當自己上左神枱咁

夜啦 醒下啦撚樣

利申 唔識樓主都唔知你做過d咩

西利
都係封返先

呢個po好恐怖我都係出返去先

醬囝推post

中介狗真係無所不用其極

agger

蔣仔！唔好自亂陣腳！

我自貼先

自己正皮自己留言jm9

jm9呀你

醬囝進攻台灣forum冇人理就等於巴打你個名

玻璃心

呢一次我真係順佢意改名做Gary

點prove garylll係陸生?

因為冇人理佢

一條友都算有軍隊嗎?

玩壞左

點解係白粉

人地遠離喇wor
你叫完雞夠係雞蟲, 唔叫之後咪打個和算囉

死雞蟲

你嗰中介post仲未1001?

連登之子話係就係

醬囝做嘢唔使你教!

粒丸印左我個樣? 用呢個icon 出動你條眉jm9?

蔣仔 幾令仔

大家畀幾多分呢個男仔

真係靚仔? btw 令你老母

張圖個code未quote好

點解蔣仔隻耳仔咁撚大

支持蔣囝

呢層要問佢老母

修圖係繁體字啊俊安 唔好逼我笑你文盲

恭喜俊安榜上有名

on99話人大陸仔
台狗唔會高等d㗎

仲有, 你唔好柒喇
如果班台仔咁重視國民黨, 你係台灣人forum就唔洗拍烏繩喇柒頭
(係咪睇到堆字又嬲爆爆想拍爛個手寫板呀?)

俊安同台狗有一個共通點 都係咁無知
俊安同大陸仔都有一個共通點 就係以為講野大聲就係自己啱

紅字大字=大聲d?

讀fd不如社大算喇, 咪曬老豆老母錢喇
反正都係得幾分, 留返d錢叫雞好過

cc台人渣 ho ball

蔣仔好慘, 冇人肯幫佢推post

可憐蟲

讀書又廢
係學校又畀人排斥
ive又畀人笑
連登都畀人打到變蔣狗
女又冇, 要走去叫雞
你到底有咩係成功嫁

連自己廢柴都唔幫下自己正面回應下
淨係錄音機
真係好失敗

真係cls

yeah埋tim
自己都認同?

所以先想係連登拎存在感

但又被人撚狗咁撚
用新ac重人做狗喇

果然你看圖作文功力係一流

收皮喇又quote新聞
你住月華街又唔post?

如果我係佢我寧願用新ac 低調做人算 柒成咁仲諗盡辦法想翻身

19個鐘之前都係400hrs wor……
你可以認真計時嗎?

電話可以轉 但屋企無得話搬就搬

數學U體諒下

好撚慘

唔知佢屋企人有冇懷疑過蔣仔係智障

連登仔隔住個mon都知 何況佢屋企人

cls 冇都唔識答

點先做到拎U

首先要有蔣仔個鳩腦
有呢個鳩腦攞u機會係8成

蔣仔其實我地唔似你話轉電話number就轉
我地有朋友, 要轉好唔方便
邊似得你冇朋友話轉就轉
好羨慕

算喇3分

係咪睇到好嬲?

蔣公又黎ctrl c ctrl v 洗版

傻仔
如果我真係吸毒仔, 都叻過你個3分仔
唔使自卑, 雖然自卑係應該嘅

蔣狗呀蔣公
條垃圾唔識同人對答ga
淨係識copy and paste洗版, 正一垃圾

巴打你D post好搞笑

痴線 你仲係唔信有咁多人反你
cc台人渣呀

自貼咩學校好冇?
讓你半臂畀你貼ive fd

我一科都高分過佢6科加埋

屌
問好冇都唔答
cls嫁蔣狗

我又係分身
明明一早就笑鳩你

我科LS得4都高分過佢加埋
科econ仲要佢考2年加埋先有

41丁果陣反緊你啦

話你係分身wor巴打

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

( Show Blocked User - 蔣介石（翻生） )

又話你係分身喇巴打

你貼我即刻貼, 蔣狗

蔣仔知道陸xx吸毒好興奮cls

蔣公photoshop 5**

基本喇屌

溫書啦障仔

下年tritake輕鬆大炒

輕取1分

考多幾年先夠3322?

呢段好悶

蔣仔唔想直接回應係有原因
成日都會自己中自己伏
不如copy and paste就算

不如問人類幾時先可以移民火星

2046都未得

蘇囝你食左藥未?

乜都吸毒好戇鳩
你似吸毒多d
唔識正常對答

有錢買白粉不如攞去叫雞啦障仔，食壞腦呀

笑撚死
唔識應人

我係咪同個對話生成器講緊野

佢係智障嚟

一年一分

條柒頭除左人身攻擊識咩，
明明都好耐前，香港人已忘記
仲要上水，係我就深潛啦

又一隻分身

Copy & Paste攻擊再現

智障係冇乜創意